[HBO x DC] Watchmen

呢套吸引，係咪同電影果套完全冇關係？

唔同演員.

後續故事